今晚一條友食大家樂, 你問我答

一個人食飯好爽呀

好自由呀

打邊爐

屌你老母

點解次次睇都覺得好似方東昇

咁有米食大家樂

今晚又杯面

一個人仲食大家樂？

伏來

世界零距離
我有佢咁靚仔我都願

唔好食咁多 無益呀

試下錄烏冬加條菜啦

方便呀 叫客飯定焗豬好呢

點伏法呀有烏冬又有肉有菜 幾正哦

呢價吉野妹低屌d

唔好攪人地啦

人地後生女 靚妹仔未嫁架

吉野妹四十路黎喎，btw, 四十路正

幾時返高登？